# ¡El tutorial de Block League está aquí!

¿Tienes problemas para entender cómo funciona Block League? ¡No temas más! ¡Ahora hay un mapa para enseñarte a cómo jugar! Ve a buscarlo dentro del vagón del minijuego 
